一諗起林子健口中被綁走時間實際上去左邊就想笑

係屋企玩sm

應該去左買羽毛球拍

可能去買書局買钉書機

去左摩大批

正正就係高在呢度，到尾9成入唔到佢，但民心經已大變兼一地2殮過硬！！

今次計算好撚準，一點到22隻厄飯食議員簽龜就玩爆，呢單野9成999係班支徒華弟子大支狗維撚共狗夾出黎！！！